ps4 pro club 開心足球招人長踢 (已報vpl)

CM x 1
後防所有位置

要求幽默 性格豁達 易溝通 一定要開咪9UP
平日輕鬆玩
會去打比賽
比賽前認真玩
人仔國籍不可以係支那
新手都OK (但要有基本足球意識 , 17/18 SEASON / UT D1 LEVEL )

只收固定球員 會周圍走周圍打就唔需要
一星期至少可以出席三天
開波時間：通常夜晚10點後玩到1點到 (早訓既都冇所謂,講聲就OK)

想入就留psn 或search telegram :chung191919

ST X 1
CM x 1
後防所有位置

要求幽默 性格豁達 易溝通 一定要開咪9UP
平日輕鬆玩
會去打比賽
比賽前認真玩
人仔國籍不可以係支那
新手都OK (但要有基本足球意識 , 17/18 SEASON / UT D1 LEVEL )

只收固定球員 會周圍走周圍打就唔需要
一星期至少可以出席三天
開波時間：通常夜晚10點後玩到1點到 (早訓既都冇所謂,講聲就OK)

想入就留psn 或search telegram :chung191919

ST X 1
CM x 1
後防所有位置

新手都OK (但要有基本足球意識 , 17/18 SEASON / UT D1 LEVEL )

新手但要D1

pro club 新手

ST X 1
CM x 1
後防所有位置

要求幽默 性格豁達 易溝通 一定要開咪9UP
平日輕鬆玩
會去打比賽
比賽前認真玩
人仔國籍不可以係支那
pro club新手都OK (但要有基本足球意識 , 17/18 SEASON / UT D1 LEVEL )

只收固定球員 會周圍走周圍打就唔需要
一星期至少可以出席三天
開波時間：通常夜晚10點後玩到1點到 (早訓既都冇所謂,講聲就OK)

想入就留psn 或search telegram :chung191919

TG PLZ

Tg左你

已pm tg